利物浦D FANBOY真係好撚黑人憎

十足十監獄放風咁搞搞震

咩都未有
一陣2邊一齊做阿二就好笑

你統計下有幾多個係on9疤鞭屍post先啦

大把非利抽水啦
上星期疤狗串晒成個英超+皇馬喎

抽你疤水嘅就係猁？

利咁黑人憎比人抽水抽咁多
都要黎小番你班死疤狗
就知你班賤種幾黑人憎啦

假猁唔計

假波唔計就真

疤黑人憎d

po張狗竇圖=無割蓆